屌 一早封關就唔洗搞成咁

林鄭如果一早全面封關嘅話疫情肯定唔會好似而家咁
啲決定永遠都係慢幾拍 有事先後知後覺
今次啲食肆 鋪頭收晒皮 連藍絲都開始屌佢
佢其實係咪一路都曲線話緊比全香港人知 無民選特首就係咁嘅下場 政府做咩決定人民都無權力過問

我相信除非有一日香港可以還政於民 如果唔係而家嘅極權又無能嘅政府只會變本加厲

光復香港！時代革命！

怪藍絲啦,日日狙擊黑醫護搞到罷工失敗
經濟攬炒都怪罪醫護
班友當初迫民建聯一齊支持全封關就無事啦